東京5日4夜行程求指教

Day 1 (宿上野):
18:30 到成田機場 --> 去上野民宿 --> DINNER
(*想請問是否買SKYLINE卷就最抵?)

Day 2 (宿上野):
築地 --> 東京鐵塔 --> 銀座 --> 東京車站 --> 日本橋(東京車站隔離) --> 未庅町(秋葉原附近) --> 回上野民宿
(全程用地鐵TST)

Day 3 (宿上野):
阿美橫町食野 --> 淺草雷門寺(租和服影相) --> 錦系町 --> 道具街 --> 晴空塔(睇夜景)--> 回上野民宿
(全程用地鐵TST)

Day 4 (宿上野):
箱根--> 即日來回
(用箱根周遊卷-- 請問幾多錢?)

Day 5 (回香港):
上野食早餐 --> 明冶神宮 --> 竹下通 / 原宿 --> 表參道 --> 歌舞妓丁 --> 17:15前到成田機場 --> 回香港
(*時間上可以嗎?)

BTW, 因為第一次去東京, 同埋今次係帶埋爸爸媽媽去...
所以想知道以上行程可以嗎?

成田去上野最平係京成本線1030 yen 70分鐘咁上下 想慳時間就skyliner但貴
最後果日好似有d趕 原宿都多野行

tks bro. 我去到成田18:30...
70分鐘都ok ge.. 8點幾食飯

btw, 知唔知箱根周遊卷點賣法？
上網睇好多package...即日來回係點？

歌舞伎町夜晚去先有野睇

箱根即日來回太趕 加上唔浸溫泉既話可以唔洗去

加上帶住兩老就更加唔洗講

另外最尾果日你會shopping既話都好趕

諗住臨走前經過下咋
不過未必去得晒

諗住遠睇下富士山，咁輕井澤會好啲？

最尾果日，其實都係經過下，見到岩既野買埋就去機場

各位巴絲打，如果將箱根果日(day4)改為去江之島; day5 改為去新宿only...會唔會合適啲？ 求大力指教

鐮倉江之島 全程都係行行行 老人家未必頂得順
近近地可以考慮去川越/台場/橫濱/夜晚去大江戶物語玩下

有人介紹過川越 (有小江戶之稱)，但有咩玩呢？

都係睇下舊野咁，都無咩玩但勝在唔太遠，去池袋東武線有1 day pass買連巴士一齊撘。

Day 1 - 15/9 (FRI) (宿上野):
18:30 到東京 --> 上野 --> DINNER --> 民宿
(交通:SKYLINER+48HR地鐵)

Day 2 - 16/9 (SAT) (宿上野):
淺草雷門寺(租和服影相) --> 晴空塔-->六本木-->東京鐵塔--> 回上野民宿
(交通:地鐵)

Day 3 - 17/9 (SUN) (宿上野):
6:00到築地 (壽司大/大和壽司)--> 明冶神宮--> 竹下通 / 原宿-->表參道-->歌舞妓丁-->回上野民宿
(交通:地鐵)

Day 4 - 18/9 (MON) (宿上野):
河口湖 & 富士山 一日遊
(交通:富士五湖ENJOY TICKETS)

Day 5 - 19/9 (TUE) (回香港):
上野公園 -->阿美橫丁(買手信, 食下野)--> 17:15前到成田機場 --> 回香港
(交通:SKYLINER 包回程)

各位巴絲打，我改了行程，你哋覺得咁樣會唔會好少少？ 請大家比啲意見小弟丫

你6點先到築地食壽司大/大和你預排最少4粒鐘。。。加油

六本木你想行美術館定名店？除此無咩野行。

另，難得來日本會唔會考慮溫泉？

原來六本木得呢啲，咁我可能skip.
唔浸溫泉了，父母唔中意。
朝早6點都等咁耐 仲有冇其他壽司店推介？

如果你夏天同兩老排壽司大大和，下個行程必定係要返酒店瞓覺, 費事佢地頂唔順

咁係築地有冇都好推介既壽司店？

場外間間都差唔多，睇岩就入去食啦
竟然有老人家唔鐘意浸溫泉

宜家淺草寺門口好似維修緊 冇乜野好影 行唔得幾耐

9月17、18係築地定休，場內一定無鋪開，場外大部分食店都休息，一定要去就最好調day2
同埋前面巴打講得岩你食完野行一下場外之後最好番去補下眠，最好其實坐頭班地鐵去，舊年頭班地鐵跑去排大和好似個零鐘入得，壽司大就3個鐘以內。真係想食壽司大建議凌晨4點前飛的去，咁就個零鐘可以排到。

歌舞妓町其實無乜野好睇(最少唔係一家人去既景點 )，你唔行新宿/食新宿既話可以唔駛專登去

箱根即日來回太趕，店舖勁早關，唔過夜既話其實建議去橫濱or江之島仲可行

原來已經update左，帶坐兩老去河口湖好似有d挑戰😂
去川越幾好，多野行又多野食，感覺比較適合

係呀，真係話唔想浸
其他無咁貴 無咁多人

多謝巴打提點
咁我要調day2去。
嘩 咁我睇情況啦！我可能轉去場外店食算。講真，老鍊咁早，我怕老人家唔想食魚生

我轉左去河口湖&富士山一日遊呀

有咩挑戰呀？
川越都有諗過

姐係河口湖都要行幾多路，伯友佢地會唔會驚攰啊咁？

可以用腦地重溫viutv築地100, 你會估到邊間ok的

河口湖plan好d，去少d野，製造多些少有得坐的機會，伯友應該ok

川越半日行完啦,冇乜野行

帶佢地坐周遊巴士,不過去到河口湖唔浸吓溫泉又有d浪費

咪以為東京啲地鐵好似太子旺角咁行過對面轉線，十幾條線條條都誇張過鰂魚涌，行到仆街先轉到架，體力大考驗嚟
我以前就係謀佢地鐵3日券平齋搭地鐵，搭過先知有伏
當然出得嚟行自己就預咗攰，但係帶埋雙親就搞到佢地真係攰都要忍住唔呻仲要唧起塊面對你笑
冇理由咁去盡孝義架嘛
下次俾我再搞的話我會試下善用的士
起碼再上東京鐵塔的話我會搭到去芝公園出的士站叫的士上去
而唔係轉餐懵出到赤羽橋仲要行個幾兩個字斜路上去囉

三四個人，啲近又唔係遠又唔算嘅路程，嗰千零二千円的士錢豪俾佢，大家都舒服啲啦
最多回頭路先至行返落嚟囉

在下早排都去左東京，我就分享小小
地鐵嘅轉線真係超級麻煩，試過搭翻轉頭
之後轉用app就方便小小

會教你邊條線，邊個月台

而世界樹方面可能會用你多d時間
事關上去同落去都多人等lift
而在下當時買快證上去，的確快好多
不過後尾咪又係排隊落
世界樹仲有兩個層數你買
350同450，我就覺得無乜分別
而450個景會多左窗架阻住
閣下到時再決定

雷門同晴空塔
好快就行完 冇咩野睇
一係中午可以坐船過台場
吹下海風行街去埋睇Toyota
去六本木上Tokyo city view
望哂兩個塔 可以上埋直升機坪影相

台場好多野行

skytree有lounge bar! 高過六本木架！
坐低有冷氣舒舒服服！
樓主帶父母出遊巴絲實撐（因為真係好x受氣同辛苦，加油！）
築地場內市場有無收市氣氛差好遠 ，三思。
場外壽司清好食（10幾年前第一次去日本已經有幫襯，唔錯（起碼唔駛排到傻）
丼飯就北海番屋好，多款（有熟食），帶子好大好鮮！（豉油碟咁大！）連我媽都無彈。但11點左右先開。
但如果只係想食好抵好抵的魚生飯，介紹近上野，一人口

叫入谷的地方，有間叫割烹さいとう， 1050羊大大個魚生飯，佢係本身做魚類批發，所以又平又鮮！

川越都推薦，有神社，有掃街，有手工啤飲，有文青cafe, 古式古鄉，咩都有，啱香港人。weekdays去人少少幾好。日本人呢唔似香港人咁禁雜錦，獨孤一味架，去河口湖可能真係會悶。
川越有間料亭幾好，lunch 6-course 2600羊叫風鈴

up唔到相啊，你search啦

我住東京架，都熟路

唔會既，我見到都有公園坐下，又可以去餐廳食下野抖下。

好既，多謝巴打提點

收到巴打，都會去少啲景點。
同埋去河口湖都係想比兩老親眼望下富士山，影下相留紀念

睇到都覺得悶
未去過可以去下既

會呀，會用富士五湖enjoy ticket，由新宿坐巴士直達河口湖。

真架？好悶？但好似幾靚，有小江戶之稱？

嘩巴打好彩有你提點。
因為我淨係去過大阪同名古屋，唔知東京地鐵係點行法。

我諗緊去唔去東京鐵塔喇咁，既然咁辛苦。

租和服煩唔煩？洗唔洗訂？
因為都係諗住影下相。
咁不如我係築地食完野先過雷門同晴空塔，好似啲時間好用啲。

其實台場有咩行？唔係得高達模型睇咋咩

多謝，我會mark低食野既店舖，我父母都中意周圍食下野。最緊要唔洗等咁耐

商場都3 4個 仲有溫泉浸 風景又好睇

川越下午去都幾好，朝早影完雷門。

唔該晒師兄，你住東京就fit la...
介紹下
河口湖係我想同父母去睇下富士山，同埋去下近郊感受下。

台場好多商場，又有個海濱公園，大江戶溫泉，摩天輪

我去左世界樹就放棄東京鐵塔，唔夠時間

和服未租過 我估唔洗好多時間
台場環境幾舒服 如果諗唔到去邊可以去
反正淺草過去順路

個人觀感
台場悶，商場其實係outlet/factory store之類，venus fort同diver city兩個商場之間都唔近，都行10幾分鐘。個商場似舊式商場lor, d outlet野都係月下貨，我就買唔落手。
台場如果 touch wood呢天氣麻麻，係會好大風，佢個位食風，吹到出唔到室外行。
而且要特登搭車入去，附近又無順路景點，好似有少少為去而去咁。

（我成日去台場個nike run, 所以都熟路

睇下你prefer咩野，我個人中意hea下，去cafe, 你旅行都係想休息下，川越係好好hea。d cafe又靚，無咩人。仲古色古鄉過淺草（淺草近年太多旅客，搞似香港女人街咁，係好hard sell)

唔通下下去原宿排兩粒鐘，野野去迪士尼打仗咁先係旅行？旅行可以有唔同style, 而且同父母去都唔好咁chur啦！

去河口湖正啊，未去過要去下，大大個富士山在眼前。
會唔會租車？那邊鄉下d有車去到多少少地方。如果只係睇山怕悶可上埋山梨食水果。
無車的話去靜岡那邊，有個叫三島的地方，出名食鰻魚，同埋自然景色好靚，河水好清。

和服淨係揀衫同著起佢都起碼45分鐘至1個鐘，著上身係重同扎住，有少少辛苦，睇下伯母頂唔預到。第一次著係辛苦，因為佢好多層，又會扎住。
最好預先book好，唔係人多有排等。
我成日同我日本女仔朋友都都中意去一個地方玩時租一套，或著自己買左哥套和服玩。

我9月尾都去，不過都淨係係海濱影完個日落就走人

咁我可能將新宿果日轉為川越，seems good wor!!!
另外，因為我會住上野，咁如果想去河口湖(要買富士五湖enjoy ticket), 好似要係新宿站買，請問要提早一兩日買嗎？

唔需要提早買，去到新宿站中央東口那邊有tourist info centre, Jr買飛櫃位，慢慢問都得。

Day 5 咁趕

壽司清我上次去好瀨野喎，當日朝早到東京後第一個地方就落築地，去左壽司清食早餐，當時得我地一枱客，跟著個壽司師傅整整下壽司竟然大大聲打左幾個乞嗤，𠴱舊壽司我真係唔敢食，埋單兩個人九千幾円，但呢餐我地其實唔係食左好多野。

感謝報料，我無遇過。
我去的時候師傅都係好衛生，試過有次食食下，師傅覺得衫少少污糟入左去換過件出來。
利申我食過不下10次。
講真食壽司唔一定要去築地，產地直送，漁港附近仲好食。

你走果日行李諗住點搞？

Day1-5 : 無料dvd店

Last日最好早d去拎locker
中午開始就好爆
上次就係搵唔到位，搞到拖入舖食lunch
好在人地多位

上野大站我建議早一晚去覇
寧願比多小小錢唔洗第日咁辛苦
不過睇清楚唔係個個locker都可以過夜

收到，我怕朝早去摸門釘無車咋

9千幾羊咁撚貴，咩食法

有冇推介？或者咩地方好

放locker? 或者睇下民宿有冇寄存

有得諗woo, 不過想睇下民宿有冇得放住先

遲下都同兩老去
係河口湖住一晚

budget幾多？
魚生（非壽司）
タカマル鮮魚(新宿)
寿司(中價，二個人6000落樓，但我覺得已經好好吃）
英鮨(上野)
高價的可去壽司之神Jiro個仔在六本木哥間。

但其實河口湖想搵間野食lunch都難，爬完啲論壇，所以我最後都決定唔住一晚

你一日點去咁多地方呀

原宿都行半日啦

中價都ok, 唔好太高價，毒撚功窮

去富士急玩啦

築地內市有間開到好晏, 我十一點到直入唔洗等~

感覺場外都係劏遊客多~

雷門行到半日

Skytree下面行到幾個鐘

師兄 skytree下面有咩行？同埋係咪一定要上塔頂睇？

skytree下面有個商場 有嘢食有啲手信買下
有間jumpstore同pokemonstore

至於塔頂我上次睇夜景覺得幾靚 至於係咪一定要俾錢上到最高(佢有兩層) 我覺得唔駛

between 3座塔我覺得六本木hills個景最值得睇

六本木夜晚條街好多野睇~

上次我獨遊 啲鬼佬左一件右一件 周圍露出勝利嘅眼神

我淨係見好多黑鬼~ 係咪睇住啲囡囡架 ?

各位巴絲打，由成田機場去鶯谷站，除左用skyliner, 係咪地鐵都得？ 知唔知耐幾多到？ 同埋買skyliner係咪抵十倍？

skyliner 唔可以直接去鶯谷站啵 , 你會係上野轉車 ?

有好多野賣
同埋水族箱
行下行下行到幾個鐘
上去的話記得帶passport
外國人show passport會快d
上面有間餐廳
要早d book

間餐廳食呢d野

如果同女去就book餐廳

去箱根果d 同老人家去join day tour算啦 一架旅遊巴攪掂曬

會呀，如果係既話。定直接搭地鐵？

好似幾好worr 當夜晚活動

應該去河口湖 富士山一日遊

記住，你唔book餐廳的話上面無野食

下面有野食嗎？

有，大把

老人家唔食魚生可以skin左所有要排既壽司鋪，去旅行用時間買金錢真係后生先會做同比人吹大左，過一個站銀座幾靚既壽司都有

好呀，唔該晒師兄

我驚佢哋咁早唔食魚生，夜晚就話即

有冇巴絲打比啲意見小弟呀

麻煩大家俾意見，我未去過東京，乜都唔識，冇老人家

Day 1 下午到成田，酒店係池袋，傍晚去新宿行街食飯
Day 2 雷門淺草寺，阿美橫町，晴空塔
Day 3 築地，台場，唔知去邊好
Day 4 秋葉原
Day 5 朝早去outlet ,近傍晚上機

Day 3 去東京周邊都可以

我會搭skyliner轉

如果你唔排的話，可以築地，秋葉原，台場同一日，不過會有少少rush，然後Day 4全日去周邊

成田機場無地鐵，只有JR同京成兩間公司，Skyliner係京成其中一款車，最快最舒服亦都最貴，如果想平Ｄ可以搭Access特急(慢D但平D)或者京成本線特急(最慢但最平)。睇清楚目的地係上野先好上車。去到日暮里站轉JR山手線一個站就係鶯谷。

Day 2 除非你有原因，否則順路玩應該係池袋>上野>淺草>晴空塔
Day 3 我suppose你離開台場都4點後，近近地可以去鐵塔，再唔係索性去埋秋葉原，Day4搵個江之島/鐮倉/橫濱hea下
Day 5 好鐘意shopping ? 唔係既玩多陣市內仲好啦 eg 原宿/涉谷

Thanks!

好多謝你意見
總要留時間俾女人買野！

我都就黎去東京，又係同埋兩老
請各位巴絲俾下意見

如果1日去哂鎌倉，江之島同橫濱會唔會太chur?

同埋最後果日去完酒酒井outlet再去成田市食野先上機，o唔ok? 當晚係6點55分機
機場係咪有放行李嘅locker?
諗住一早放左行李去機場先

無可能一日可以去哂鐮倉，江之島同橫濱
鐮倉，江之島一日都行唔哂，仲想去埋橫濱
好少飛成田，唔太知成田有無locker...

我見之前巴打個遊記
幾個都話鎌倉同江之島好伏
所以諗住一早食完築地去，玩半日到
跟著去橫濱

唔伏喎，我去過 黎緊仲翻兜

多謝巴打，我諗緊。
skyliner好似對我唔太抵，如果我連48hr買，但我第一日6：30先落機，咪蝕晒
但又怕太晏，好唔知點咁。
師兄，你覺得呢？

skyliner同48hr係兩張飛分開
第一次搭地鐵先開始計

其實酒酒井巴士站同旅客服務中心都有Locker
成田既話：

台場之後
去大江戶啦
包你話正

酒酒井去成田好似唔係咁方便，你係咪有特別野想食？

機場可以寄存行李 有人睇住 唔係locker
機場有巴士來回酒酒井

係呀，最近睇左郭嘉巴打個post
佢介紹間拉麵同壽司都想食

最重要係果晚六點幾機，母親大人要去酒酒井
咁我唔知果日可以點砌行程，先加成田市落去順便食野

唔該哂

搵人借張 IC 咭, 好有用, 去 family mart 當八達通用, 唔洗成袋散銀

咁好似抵啲worrr
因為我啲行程，除左富士山果日，都應該用地鐵

lm

有冇巴絲打去過川越？
請問可唔可以介紹下小弟有咩行同玩？